蘋果日報 新聞 20200129 星期三

蘋果日報 新聞 20200129 星期三

頭條

北京叫停自由行 林鄭封關半桶水
每日放萬內地人入境
北京忙抗疫 特首始敢出手
機場羅湖深圳灣落馬洲不落閘
停用六口岸僅截一成陸客
湖北婦闖關被遣返 皇巴一度拒載
機場離境須探熱 發燒禁出境
200港人滯湖北 政府無法接回
兩階段行動爭取全面封關
2,000醫護響應罷工守城
消防救護缺口罩 被迫重用
東院欠裝備 ICU半數醫護請假
瑪嘉烈資深護師免抽生死籤
屯院禁抗疫醫護完更後隔離
封設施 不派信 停服務 延考試
公僕留家工作 政府半癱瘓
法院停開放 本周聆訊延期
港大宿舍設隔離層 逼遷逾70學生
滙豐彈性上班 叫停內地公幹
港股今照開市 取消儀式
「引清兵入關」遭市民狂轟
政府轉軚 向內地病人收費
棄暉明邨檢疫 林鄭：或家居隔離
保險經紀慫恿內地人來港
醫護冀隔離工作周期減半
港大研發新疫苗 一年內臨床實驗
專家：新病毒狡猾 症狀似感冒
與沙士85%同源 接觸可傳
衞健委倡用抗愛滋藥 港醫生有保留
傳捐贈武漢 紅會徵費6%
省市築牆 篤灰 堵截湖北人
每舉報一個 獎金逾千元
華南海鮮市場非唯一源頭
邱騰華：內地口罩商提早復工
澳門公僕放假 暫停自由行
世衞跪低 評全球風險「高」
總幹事訪京 稱中國有能力控制疫情
病毒蔓延 各國急撤僑
日德首現本土人傳人
台爆本土病例 升陸旅遊警示
丹麥諷刺漫畫 五星旗變五毒旗

=================

港聞

網民不滿無封關 炸彈襲深圳灣
警封「除警姦」橫額 控議助刑毀膠袋
逐無證警熱爆 鄭麗琼：入房要守規矩
初二旺角私了案 男生還柙至四月
旅監局：研收入境團印花
中年漢獅子山墮崖不治
德官員促港獨立查警暴
蘋人誌：兩對抗爭「黃」師生
為公義齊上前線

=====================

國際要聞

中東和平方案曝光 巴人建國需先解除武裝
美允以吞併三分一西岸
美前談判代表斥方案「可扔進垃圾桶」
或要犧牲利益 約旦表明反對
美參議院彈劾審訊 或夠票傳召博爾頓
美認軍機阿富汗墜毀 拒透露傷亡人數

==================

兩岸要聞

兩岸專題：恐敏感技術外洩 吞併科技股
中共狂噬民企千億

====================

國際新聞

親子鑑定證「公主」身份
比利時前國王 終認有私生女
梅根曾主動要求英女皇賜封號
美查孌童富商 安德魯「零合作」
《華郵》記者重提拜恩醜聞停職
英允華為「有限度」參建5G網絡
太平洋酸度提高 足以溶解蟹殼

========================